21800000 vs 亞視鵬

比絲揀，你認為從年紀,樣貌，衣著品味，對感情認真程度等去選擇，會揀邊個做老公/SP

21800000有錢d？

緊係鄭嘉穎 型咁多

we do chicken right

陳展鵬

21800000 for sire

十一貝勒

八爺

218 高學歷，有錢，都靚仔，（都識唱歌🎤，係鼻音重d)

冇人投

唔偷食個個就ok

Pi